心理學畢業嘅你依家做緊乜

想知大家grad完後有乜方向，依家做緊咩工咁

應該去mphil

國際企業公司-麥當勞

垃圾科

連登註冊心理學會會長

lm

動物傳心師

CP

好叻

我想問下其實係HKPS做到會員
係咪已經等於係心理學家

乞丐幫幫主

係
不過柒

唔係，UG psychology grad 都有機會入會。

乞衣

我就想問下即係例如BSocSc Psycho咁
Grad咗做咗會員
係唔係心理學家？

No la, just graduated member, not recognized psychologist, and ar is processing too la.

明白謝謝你

Hkps psychologists基本入場卷係19 psy master, coun psy, op, rp認受性存疑

唔該曬你
想再問多一樣
唔知巴打唔知就由佢啦

唔多清楚，你個degree係hkps做到會員就應該得，即有晒Coll psy subject, 或者可以去poly個 web site 睇下

做緊你老母